有冇人會買刺客維京？

有啲想買

想買師

ubi打手師

刺客維京c

刺客師

維京師

聽朝都早起師

米癲啦

和諧閹割師

Pc無事

PC無師

已買~
唔駛批鬥~
16歲出黎做野之後幾乎所有大作都預購
自己玩得開心就得~
不嬲邊屌邊買
幾廿歲人乜都戒過係戒唔到打機

想買ps5先

Debug師

樓主你同棋靈王同樣命運

定延屎眼被維京佬插爆師

維京佬：同人講係我依個維京佬插爆你嘅

PC 定 PS 版

睇你急唔急住玩，一買上手係會即刻爆機全部時間掉落隻GAME咪買，唔急你等一兩個月UB廠GAME會直接同你特價平一舊幾。

亞洲版不了
係買就一定買歐版或美版
成地茄汁原汁原味

一定係玩xbox series x版啦

J出血

隻隻都有玩 但依隻真係算了 忍耐力有限

近依幾集已經唔覺得自己係刺客 又無劇情 投入感係0

應該會買PC版.....